ไฟล์light1.html สามารถกดเปลี่ยนสีได้โดยเริ่มจาก สีเขียว เหลือง แดง ตามลำดับ
ไฟล์light2.html สามารถกดเปลี่ยนสีได้โดยเริ่มจาก สีเขียว เหลือง แดง ตามลำดับ และโชว์สีในรูปแบบกล่องสี่เหลี่ยม
ควรได้คะแนน 7 คะแนน เนื่องจากส่งช้า